[格拉沙木狗法官落地獄] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 放火燒木狗屋企 [971]

Lm

1001

幾日冇入來 今日想住睇下有冇咩新消息
點知又係乜都冇..

全部去死

Strong Interest United
Considering United
Looking at United
Believe United

Urged United
Prepared United
Monitoring United

Slow

【Metro】
里爾中堅Gabriel Magalhaes 經理人Guilherme Miranda：曼聯給予Gabriel的個人待遇比阿仙奴更好，但阿仙奴有向Gabriel詳細講述球隊規劃等事宜。Gabriel唔係一個為錢工作的球員。

我係球員都會簡一間解釋到俾我聽有咩理念發展既球隊

好on9
曼想買 多想賣 sancho想走
但係拖咁撚耐

木狗法官食閪波咩

好嬲

香港啲startup啲理念都呃到好多funding翻黎

我曼衰過start up 呃都呃唔到

又嬲咩?
入番軌個狗竇同人嘈190K人工啦

成人版迪士尼

死黑警

其實唔洗睇，基本上開季前都唔會有

開季輸返幾場先 可能有既

轉會消息就無

得麥龜打人消息瘋傳

柒撚到

PIN THIS
下個PO擺埋PO頭THANKS

呢隊波轉會已經傳下傳下傳到無消息
以往都會話邊個好大機會黎 一堆傳曼聯比人J下
今次直頭比人嘈下交既機會都無乜
黎黎去去都係講辛祖

不如sob同carrick出返黎踢咁咪簽多2個
防中同後備前鋒 搞掂曬👍🏻
大家點睇

木狗會答：你黎比高薪你但有前4 我地唔會買人 你唔驚比人搶位踢

呢班死仆街又無心搞又唔識搞又唔搵識嘅人黎搞

唯一希望

老闆濕鳩間公司邊做到成績
入到歐聯唔撚買人 賣盤啦仆街
屌你老母我真係好撚慶

阿迪達同金章安講
3年約
第三年可以贏歐聯

其實講到尾依單deal都係因為木狗做嘢太慢
如果一開始入手真係有心傾就有時問比球員同教練溝通下 吸引下佢過嚟
根本依單deal太遲去馬 冇哂時間比教練做吓introduction

我信佢呀
肯比錢佢應該得

好似本身真係唔想買。話想買係當龜俾人拉咗先落bid
不過買唔到問題都唔大。有smalling 回歸做第3中堅可能有睇頭

獌好少喺法甲買人 好似得馬仔一個

咪玩啦 屎波有價賣咗佢啦
佢又想走 我哋又有錢收 雙贏啦

Prosecution allege that Harry Maguire said to police: "Do you know who I am? I am the captain of Manchester United, I am very rich, I can give you money, I can pay you, please let us go." #mulive [@marthakelner]

Liam Neesan?

屌佢老母
好心球隊個app 咪撚彈垃圾notification 啦！

格拉沙話everyone has a price ar ma
唔到價唔賣 咁未只好留返係度

一個人格咁卑劣既人點繼續做隊長. 隔離個拍檔仲要岩岩幫個阿婆捉賊

老鼠

木狗以後買人應該要整個逆bonus.
犯罪扣5m, 入冊扣10m

30+俱樂部？

一日彈幾次 又唔係簽人 on99

今日小妹生日
上嚟想乞句生日快樂

生日快樂

屌你小妹

捉賊有無人工加

呢個星期曼區生日仲多個transfer news
生日快樂

生日快樂
但小妹

生日快樂

祝你生日快樂

92是無辜的

奧巴坦
艾夫拿

奧巴坦先至係老闆

笑撚死fake news media

小妹sls生日快樂

Vdb係咪唯一希望

好難相信木狗會唔簽啲商業價值咁高嘅人

Dylan Levitt has been named in the Wales squad for their Nations League games against Finland and Bulgaria.

疤出手你覺得我地有得爭咩

True

又唔係叫你簽晒，但一個都簽唔到，木狗廢撚過閪

疤差極都叫年年爭標有歐聯踢

我覺得綠木會入到英撚國家隊

國腳Levitt

仲要荷蘭領隊 仲有前拍擋廸莊

Dan James

果時奧巴坦睇球王片幾好j，好好扭點知踢到咁

仲有一個陽光與海灘, 唔通貪曼市又濕又凍似荷蘭咩

David brooks

Ryan Giggs

Aaron Ramsey

認真問 覺唔覺得halo好gay

Happy Birthday

dllm

仲有笠臣簡奴

2線料都睇唔起曼聯

樣衰到

收皮啦肥婆

第一次望到佢對笑咪咪眼加個嘴就覺得係

happy birthday 🥳

尼斯個中堅Malang Sarr 自由身
21歲可中堅可左閘
重點係免費，點解唔簽？

一啲close deal 都無 diu

鏝準備買美斯

我地仲係最已陣

Tier幾

Who

Btw 講開halo
Utdstand個件金橋話halo落場冇顯示到佢能力 又話佢廢 仲同lin相提並論
話落場太少時間唔係藉口 cls

佢係以前我地曼聯嘅球探嚟 唔係記者嚟

20m還可以
40m不了

木狗死未

E條友都40m點解唔買zaha

升左 Laird galbraith mengi
回收 rojo smalling dean

可以開季

木

阿豬阿狗黎 無人識佢

Greenwood

依張清楚d

意甲最佳中堅都無份

No lin jones

咁多個防中做乜

ching好man好想幫你含

左閘呢?

木18歲入國家隊

係咪得Rooney Wilshere 同walcott早過佢

前鋒先多

Kalvin Phillips 幾睇好

係wor

Shaw 同 chilwell 傷哂

入面篇文都冇提過係曼聯 佢剩係話係elsewhere 有更好嘅offer

Bw la diu

竟然無連加特潛力新星都無

Trippier > awb

羊又唔選

居然冇AWB

我曼 henderson maguire sancho ford greewodd

係wo awb 咁勁都無?

係鍾意控一下先射，但又成日控甩
控波係差啲嘅，可能未適應英超個強度
其他都合格有突
0gard就算啦，做工兵搶下波練埋出波都用得

季尾咁差，況且抖下都好，佢下下踢足

最後幾場太廢

多謝大家
啲生日祝福仲多過現實朋友

Awb個位競爭好大
佢又唔識進攻

復賽後咁撚廢

正路應該選埋shaw (傷), awb

你識唔識打字
Greenwood呀

保安巴

快手得濟

Henderson

Lin

Dier都入到

張圖個比例想點

Gareth Southgate on Greenwood and Phil Foden: "They've both shown, in big matches and at big clubs, they're talented boys. They're both hugely exciting players I think. I think they're part of England's future." #mulive [@england]

話説柏豪都無得入選咁慘嘅

一件阿狗都無

英撚好似都鍾意用兩閘傳中
awb唔練出波應該無機

抵啦
踢埋d 西隊

都無左成年

綠木係咪第一次入 senior team

英超最後一個入波都無

幫手隻抽

車傾緊啦

leeds 同修咸頓果個咩料

個abraham都有得入

Southgate on Maguire's England selection: "It's clearly a decision that is not straightforward & a decision I could only take on the information I have. I've spoke to Harry. I have the insight to the story which is very different to what is being reported"

宣明會大好前途一件都無

Sancho係咪順便下星期番黎簽約

反而阿巴咸咁廢仲有得入選

有dean 冇awb

中堅呀
唔係屈個個

屎波意甲咁勁都冇 修夫基

點同mount foden爭
明顯未夠班

車係傾緊佢

車係傾佢 唔再3頭地鼠 組4頭地鼠

Foden就真係勁 未來球星
萬冶就唔睇好

係咩 係咪之前有人po過出嚟個個黑鬼

又選佢入去踢傷人?

失憶週末 齊J Mason Greenwood

垃圾lin呢？

好過戴亞

希望修夫基比木狗睇吓
左福 中木 右辛嘅實力

無史端寧，係咪比人捉咗去隔離

佢左邊應該用丁力

睇錯，有份

意假算吧啦
修夫基話過佢用波廢
廢事又選佢入去踢傷隊友

未來十年曼聯/英撚三箭頭

迷lin果然都係盲嘅

英格蘭冇左閘係咩玩法

柏豪想入國家隊就好即刻遞紙減薪黎我曼

我唔信你未睇漏過野

Rashford

Overrated 啦
撚值咁貴咩

反而想知邊個會客串左閘，脆皮？

打咩位先, 打中場既話有般普10場加埋都唔知出唔出到90分鐘

右翼有丁力sancho

麥迪臣 柏豪 落選瘋狂慶祝區

Gomez

明既畑ching 天生眼殘大家唔會怪你
lin 其實好好波

三中堅

會唔會踢三中堅連翼衛都中場嚟

Philips打咩位架

兩場都作客🤦‍♂️🤦‍♂️

一場歐霸霸主現晒形

青訓 米高堅尼 繼續入選

防中

世界盃果陣修夫基係用閘打wb
左羊右皮

疤中堅

一個左閘都無
羊格國米正選歐霸決賽都無得入

回家ok?

不了唔好阻人發達

柏豪衰咩

唔理禁令去蒲

唔係最勁但太上腳

多次違反限聚令

麥佳亞 死監躉都繼續入選

笠佢波衫

未定罪

吹大左 講真

同埋 Greenwood ford dean maguire 一齊叫的士返曼市

Gareth Southgate on @masongreenwood: "Three, four months ago we'd probably said we know there's a high quality player, he's having a very good season, maybe it's a bit early to put him in senior team. But the reality is he's been so good that he's earned the right" #MUFC

美欺將會在數小時內決定去或留

大家知木狗咩料啦 右翼

猁狗 軒達臣都落選？

到時美斯做領隊，sob落場踢了

Pogba Taxi

但係而家冇左閘
學比利時揾carrasco打左翼衛？

生日快樂 有j小妹

4個去5個返

福啦 還掂跑開100m

好姊妹！
生日快樂

福散步回防WO

可能打啲濕鳩淨右路overload

佢宜家要全面
唔會再跑

🗞 AS Roma are submitting a new offer to #mufc for Chris Smalling. The offer consists of an initial €3m for the loan deal plus €14m for his permanent signature. Roma are in a hurry, as Smalling has also been targeted by Newcastle United. #udlatest [GdS, @footballitalia]

放啦木狗 加埋舊錢落去買Sancho啦撚樣

至少20m先好賣

希望唔好傷Greenwood

喂少錢咗啲喎大佬
起碼30m啦 佢唔買大把英超球會買

放SMALLING 咁JONES ROJO 咪要留囉

講真出面20M 邊搵得返SMALLING 質素打後備呀

今晚？

賣畀國米好過
羅馬正 乞衣

唔識控波既中堅修夫基唔用架

621 有利狗熱身賽睇

英撚正選7號lingard呢

點解我地轉會又冇 熱身賽都冇既

世界杯 有lin入 四強
歐國聯 有lin 入四強

麥隊1打5熱左身啦, LIN JONES 仲要跑得好快
白LIN 琴日tackle 100%個賊

有半隊係希臘熱身

青年軍又跟左Mctom 打golf

De Laurentiis, Napoli president: “Koulibaly is gonna leave? You’ve to ask to Manchester City, Manchester United and PSG... they’re the only clubs that have money to sign him”. 🔵 #MCFC #MUFC #PSG #Koulibaly #transfers

屌你仲有人話曼無錢
佢只會唔肯比錢 唔會冇錢

29歲 100m不了

真呀 賣走啲玻璃人先仲好

我知呀
我只不過話曼一定有錢
冇話買佢

120m 快撚d畀

100m買佢
不如買rb nigger

英撚中場冇人到咁

好似70

小妹都祝sis生日快樂

清佢老母屎波宗師啦
Rojo is back 仲有BTM 黑色三連星
呢度都4個文員夠做啦

上 twitter 睇好似美欺都要搵我曼黎抬下價

好多高質幼幼

美欺去鄰居？

rb 2:0

黎我曼有右翼正選
仲有免換金牌

龜仲有得入選

應該有個副隊長撈下

Welcome Lionel Messi

REAKING:- Manchester United are negotiating the possible signing of Lionel Messi. [cuatro] #mufc #ammadutd

右翼位 又要有級數
美斯 fit哂啦

原來木狗120m諗住轟落美欺, 怪錯佢

Reaking
流到

木狗

搵awb 同佢拍右路都幾侮辱

踢一場已經叫離隊

係breaking cop少咗

唔好搞到人美欺提早退休啦屌

入猁兩球，要買了

講真我真係唔撚信
連嗰個乜柒Ben gor都簽唔到
同我講木狗可以簽到美斯
真係搵鬼信

呢啲睇下咪算

如果美欺黎 佢會唔會佔中先
一陣打出黎真係連美斯咁

西咸分兩隊踢友誼賽
癲到

原來碌木就係等緊all in美斯

麥迪臣傷左

好明顯吹水啦

Lisse Megard

一個左閘都無
又踢三中堅？
係咪已經唔記得世界杯點輸球

點解米高堅尼仲入到國家隊

AWB又冇
maddison又冇
Grealish都冇

疤中堅都無料？

一個左閘都無 又想踢三中堅
修夫基已經唔記得世界杯點輸四強個兩球

堅定流

呢個page啲料好流

流喇南閘都選埋佢入隊
如果真係還賄賂 邊有得打

vvd 哈

流啦

睇返英文原文假到喊

其實麥龜都唔係差到咁, 唔明點解咁多人屌

9成係fb個啲香港足球page都垃圾到爆

好似好多猁

個假膠費蛇引晒d反曼黎
Btw，唔見左霞姐

隔籬飯香

老老豆豆 修夫基算係幾貼地
唔係踢3中堅嘅話分分鐘4強都入唔到

鄰居買美斯嘅話，我哋會唔會買返c朗

突發：西班牙媒體Deportes Cuatro報道，知道美斯將會喺數小時之內作出去留決定之後，曼聯開始接觸美斯，嘗試將美斯收歸旗下！曼聯管理層認為佢地有足夠財力作出呢個天價轉會！美斯伙拍連美斯，諗起都恐怖呀！

聽下算

我想睇佢去祖雲 拍C7

有啲話去曼城喎

所以我連真係非賣品黎

有冇人用過nowe Android解碼器？
睇波順？

猁會自己買返好似南野咁

3412 全盛lingard自由人
連alli都要打後一格就佢

怕閪，美欺場場引3個mark，其他人大把位。
不過蘇9咁廢，識閪用美欺咩

應該去轉萊比錫先

真係簽對曼都未必係好事
不過都啱曼嘅 前場都唔洗迫搶 啱晒美斯

普巴都係 我都唔明點解

簽美欺返黎都唔知打咩位好 不過木狗點可能簽到
佢簽到既我成個口罩食撚左去

去曼城機會好大，始終恩師係個到

真係唔知Salzburg點定位
以為佢主力供啲球員上萊比錫
點知下欄去多 南野就去猁

黃喜燦調職去rb leipzig

haland應該兩季內走

美斯合約到有條款
如果美斯自己要求走人 疤要無條件放佢走 錢都收唔番
但係美斯會唔會自己要求走係另一點事

黃喜燦都幾值得期待
仲有fifa妖人Szoboszlai有冇人知咩料

Vvd呢球無乜野姐
麥龜被人禁區通渠，ankle break仲柒啦..

我哋買返c朗啦，應該會有贊助貼錢，淨化話題都夠

跟

人哋睬你都傻

阿妓係窮，但佢哋買人賣人都好快手講價又叻
反觀木狗呢

C朗贊助商係nike

An exciting prospect
幾型

可能係用轉會新聞免費幫red bull賣廣告

炒哂成個球探團隊

V92的名單
西瓜恩同米拿以外其他全部一線球星

個page話迪比有份踢歐聯決賽添

無左，個條款過左期

便衣狗

價錢

當時嘅斜恩都算一線

發緊夢咁俾人後面攝上嚟搶點, 麥龜冰人俾人屌死咗啦

木狗唔肯簽, 邊個球探都死啦

其實阿狗唔係真係咁窮 係個大老細唔想擺太多錢投資落阿狗度

拿坡里個陣都幾勁

痢狗追和

係醒就轉攻其他目標啦
van de Beek，李查理臣，麥迪臣，再拎錢搶鳩車仔個夏域斯，拎個尾彩

講呢d咪好 學咩人講波

Maddison啱啱續左約 一定貴到仆街

係醒就唔係木狗啦

大家點睇

老老豆豆
係ff嘅情況下 美斯car唔carry到呢隊垃圾曼

richarlison愛開140m

maddison岩岩續約

好睇過狙果隻色先

Chelsea’s extraordinary recruitment drive looks set to continue - hearing France U21 centre-back Malang Sarr close to signing. Terms not complete yet but sounds like 5y deal. Free agent after Nice contract ended.

軌好快手

成日以為入咗車區

但係無得咁比
vvd 拎歐聯英超都係重要功臣 又長傳又入波
派一兩球膠 球迷點會怒屌佢
龜冰做過啲乜可以功過相抵

賣左妹妹

真係唔明點解可以唔買人

好柒

啱呀 20m or never

係咩

我地就要炒哂成個管理層

唔簽人唔撚買

mean

Welcome Lionel!!!

平嘅唔想嚟曼聯虛度光陰 因為有其他更好球會選擇
貴嘅曼聯高層又唔想俾錢

lingard!!!

木狗咁中意球星點解唔報下MESSI
傳下新聞都好丫

free agent?!!!

睇住軌快趣簽咗四件筍嘢
我曼就原陣開季 真係好撚感慨

屌有撚問題
唔啱你聽就要收皮咩

Harry Maguire was found guilty of aggravated assault, resisting arrest, and repeated attempts of bribery. #udlatest [Sky]

佢玩撚完

80M射落海

是但簽個免費中堅啦

淨係想知洗唔洗坐

史摩寧回歸如強援加盟

人未買到，無啦啦又小咗個

美斯做新隊長

收得皮

希臘有錢搞掂啦

咪又係罰錢
會坐監咩

咁快判左？

80m
人財兩失

Brexit有冇幫助？

好撚柒
讓番個隊長位出嚟唔該

#Woodwardout

似要喎 又傷人又拒捕又賄賂全部刑事

有冇引渡條例

似會坐監

要就唔會俾佢保釋離境返英國

岩岩入國家隊就罪名成立

就算無
唔通作客希臘唔去 中立場喺希臘又唔去咩

麥狗就算唔駛坐都唔該讓番個隊長出黎
衰埋行賄

三項刑事有罪都唔使坐都幾黑

最麻煩應該係行賄

是美斯 能否輕輕轉會嗎
盼你會來靜聽我的心裡面說話
每天我衷心祝禱 祈求美斯快來到
讓這麼一刻燃亮愛吧

屋企人比人搞唔還手，用愛感化對方?

逃稅使唔使坐？
美斯C朗坐過未？
歐豬垃圾國家有錢比埋煙仔你食啦
大佬佢去嗰個旅遊業佔90%+嘅島嚟嫁，邊會咁易告到個外國人坐監

用錢喎

我覺得啲差佬講個啲內容好誇張喎
又冇cctv...

如果修夫基真係同佢溝通過，以英國足總咁撚保守嘅作風點會比佢入選

一落後輸9成

笑話

之前有個希臘律師講過希臘法律係多數會比犯人第二次機會 所以應該賠錢了事

控方講你信足白衣人夠話721係林卓廷搞啦

邊會咁易

屋企人比人搞點唔還手

咁以後skysports都唔信得啦

其實傷人拒捕冇乜特別 最弱智係佢講我呀爸係李剛呢啲trash talk想bribe差佬 希望佢係飲到醉晒唔係神智清醒嗰時講

隊長

佢都係講翻法庭判詞咋喎

Harry Maguire is very unlikely to face any jail time if he is found guilty of aggravated assault and attempted bribery of a police officer, according to a lawyer in Mykonos

"But I believe that it has become a misdemeanour."

He added: "The highest sentence can be five years imprisonment and a fine. But most of these crimes have big and heavy fines and definitely not prison time.

開個投票，覺得80m會...

坐監：
唔駛坐：

如果真係想做佢
點解會俾隻龜番英國

同意

咁講到尾咪又係信就信，唔信就唔信
講乜嘢搞屋企人又咩721啫

會唔會有我係一個壞左既人英式statement

乜外國拘捕去到判決咁快

吓係麥隊庭上講屋企人比人搞喎
你追翻上面啲新聞先啦柒頭

希臘窮到燶
應該都係罰錢

作下狀跑幾下咁

警察講既就信 自己球會隊長講既就唔信

咁控方同辨方都係靠引述啫

如果有人係我面前搞我屋企人
我打撚到佢斷腳，分離果隻

麥隊先係白衣人都得啦

有幾何去希臘

打歐霸

記得佢first approach 開始嗰下就要拍片
特別對手係黃啡黑skin

坐牢未？

擺明想要錢
由俾隻龜走到出判決話有罪
前後得2-3日

俾得佢返英國, 多數都係緩刑+罰錢算架喇

上次個段打鬥片仲要好似見唔到個著白褲既

木狗轉移視線

埋香港都係細case 通常第二三日就上庭

監獄見

預祝龜隊捧到監獄盃

龜本來淨係打鳩個鏝trash talker球迷咪幾好 冇人會屌佢 好地地走去賄賂班差佬成件事咪柒哂 80m冇速度冇技術連腦都冇

英國法例係冇簽條約嘅國家都可以引渡

一陣會有人話差佬講你就信

Attempted bribery 都唔使坐

最好笑件事最後都係用錢解決

Stock x 平喎

天下警察一樣黑

呢個世界有功過相抵，DDG 同朗隊就唔會俾人屌到咁

走佬黎香港一定無

咁差佬掂一掂佢就屈襲狗架喎
美國狗無武器都照開槍啦

無片無傷既話點都唔信， 唔關係唔係麥佳亞事

賄賂罪成最後都係用錢解決到

你係咪俾香港班黑警洗哂腦呀 人哋差佬冇政治任務架 為咗作一兩句博自己犯刑事博炒？理性啲啦

麥佳亞坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

企圖行賄都係細case?

香港以前未有政治野, 班差佬都一樣仆街架啦

唔仆街點做差佬, 外國差佬咪又係一鳩樣

你on9?

見過唔少

小花

上面嗰大大力ching 細蚊仔未見過出面世界
原諒佢啦

Sarr已經比軌免簽左
thiago silva都係

希臘法庭宣布麥佳亞三項控罪判監二十一個月零十日。

但由於他屬初犯，而罪名亦是輕罪，所以刑期會暫緩執行。

Leeds都簽咗 曼

簽到Rodrigo

我係同意全世界都有黑警架 你真係覺得呢單野draw哂全世界focus 班差佬會risk自己前途份工就係為咗作一兩句19嘢？如果真係 我真係想睇隻龜完咗官司會為咩response同follow up呀

賄賂罪成主要原因係賄賂銀碼未達標

結果係咩事都無

香港真係第三世界黎

華倫神鋒....咁撚平

I am the captain of Manchester United

我地簽 Maxi Gomez

屌你老木簽人未

木仔暗中出手拆掂隊長單野啦

Rodrigo點止30m呀
益晒leeds

華倫已經賣晒中前骨幹

有冇人有留意Fb page Royce 曼聯 page

下季降班

再唔買人 歐霸都冇

真心

專心護級

小花真係走

估撚到啦邊會要佢坐

朗奴高文唔係佢計畫入面

美欺去英超證明自己

緩刑喎

Rodrigo年初仲踢緊歐聯 幾勁

而家賣得30m
仲要去leeds

美斯單野 見到曼又俾人拎出黎抬價

朗奴高文教唔好隊波 一定比人屌賣走小花依個決定

買迪比取而代之

我地又唔爭下依啲平貨

邊比得起週薪

口講口賠, 講完都唔使負責架啦

麥龜完左官司咪話自己深切反省以後會警惕, 難得無事執返身彩, 仲會死拗落去咩

佢左腳 可以踢左翼
28歲 當打
賣30m都唔爭

其實疤請得佢都應該唔係為攞杯啦 都係利用佢名宿光環玩重建

如果都係1.2億 揀美斯定辛祖

華西左閘Gaya 30m內買得過
不過木狗唔會追依啲

Welcome

辛祖

清哂啲瘀血老弱殘兵, 砌靚班底等沙維接班

民主文明國家vs 極權垃圾政權

麥龜入監倉用波用飽佢啦屌你老母

判21個月, 緩刑3年

Chelsea sign Sarr as free agent.
Rodrigo to Leeds United here we go

垃圾page

Lionel Messi has told Josep Maria Bartomeu he is leaving Barcelona, according to TyC Sports!

Manchester united buy back maguire from jail.

中堅 Michael Keane

木狗 on9得像個格拉沙

軌 : 法國年輕中堅Sarr免簽5年約
thiago silva 星期四medical

曼 ： Maguire found guilty

呢啲鳩吹笑下算啦, 點都唔似係掛

美斯自由身黎
1咩.2億

會咁狠咩 就算走 點都俾巴塞收返啲掛

真係出comfort zone

龜好似想上訴

好似玩埋罷操

卡雲尼粗粗地用住先啦我曼 又係自由身😎

comfort zone唔再comfort
仲算唔算comfort zone

Breaking news: Messi arrives the Manchester Airport

[TyC Sports]

自由身都唔要啦
人工咁撚貴

上訴都係俾律師搞算, 佢應該唔會再講咁多, 再講又俾班報紙佬寫野

美斯只識攻唔防守
awb防守一流唔識進攻
match

收皮啦點球佬

真咩

過嚟我曼踢 hard mode啦

去曼城lu

你食屎啦糖狗

曼城

Personal terms 嘅野
有得傾架姐

不過喎歡迎佢黎
始終老左又無位比佢

就算去鄰居都好爆wor

即使係曼城都好想睇下美欺踢英超

頭先邊個師兄話個解約條款冇左?

我覺得英超只有曼城最啱美斯踢

搵得番

仲懶過馬仔會俾人屌到落地底泥

史摩寧confirm去羅馬 美斯先會夠膽嚟英超

成隊波唔走位有鬼用咩

連加 特令曼迷驚訝

依家又傳番疤話佢過左期

華倫就破產要散人

去曼聯嘅唯一好處係可以做埋領隊

唔覺
少個人迫搶差好遠

巴塞隆拿球星美斯的合約2021年才完結，不過合約中原來有條款，他可以選擇隨時中止合約。

唔知邊個真

美欺肯黎老虎蟹都要啦

疤應承過美斯 如果佢想走
可以唔收轉會費

好腥

互相劣尻

美斯黎到英超會唔會變到bernardo silva咁踢

依家又話個條款6月11日到期

ADIDAS仲唔是黎我曼

啲圖又整得柒

啲人又on9

曼聯page 好多都好求其客套， 上上季評曼聯都懶客觀撐摩狗

同官宣走無分別

佢黎到踢真係難過留係巴塞踢
係巴塞最常見既 係右路cut入中間 斬過去比對面插上黎既佐迪艾巴
佢黎到 shaw踢到既都叫可以有機會做到佐迪艾巴個效果
但大家都知shaw係一定會傷
之後就逼住出BW 無左腳 完全考驗美斯傳波智慧+技術
都係去曼城啦 舒服好多

木仔簽到美斯會否封神？

一場8:2就令小花出走巴塞

個評曼聯仲on9
扮撚哂高人出黎講野
次次幾句都收到佢皮

真, 人工又唔係俾唔起, 有得搶點都搶

木狗同格狗唔通一早收到風 預定一筆錢俾美斯人工

美斯今季西甲雙20 仲係好撚勁

同場外岀面嗰三個一樣

佢簽到我日日上嚟拜木神呀

係個主席垃圾啫

呢條友唔通係講美斯

導火線姐
輸1-0 你估佢唔想走咩

隊友近年完全無起色，巴塞唔似曼傑斯有費蛇就有英超又可以輪換
美斯踢得就要做主角正選， 又無冠，慢慢大家只會開始插佢

巴塞確認美斯解約條款，惟已過期失效及不可轉投歐洲豪門 ｜體嘢報道

原來木狗儲定錢就係等呢鋪

1億2唔簽辛祖就係比美欺份糧

原來木狗一直拖住辛祖嗰度係等緊美斯
下季右路

2個都簽啦頂佢 波衫都夠填數啦木狗

叫格拉沙用股岀糧算數

木狗玩到咁盡

美欺都好J
不如J翻374

原來件7號留返比美欺

波衫有3成比adid, 3 成肖像權比美斯

點解會有人會J美欺黎曼？

留比福

一毫子都末用

美斯真係J唔落

咁如何美斯簽返隊阿根廷野 再外借返黎歐洲又會點？

爭好撚遠囉

山狗過嚟之前咩表現, 小花咩表現

曼聯唔係歐洲豪門,J得

美斯同曼一啲淵源都冇 想ff都說服唔到自己

簽唔到人乜都要J

7億

唔洗佢攻咪唔洗回防囉

加個連字咪有囉

其實走去NYC已經得

Leo Messi saga has just started. Barcelona board is having a meeting to understand next steps. More to follow. 🔴 #FCB #Messi
明明巴塞係紅藍 點解fabrizio剩用紅
唔通係暗示會嚟我曼

Rojo 幫幫手ok?
最多以後唔叫佢lan

咁可以有得搞

好簡單，美欺買隊阿根廷波簽自己，再借走自己返歐洲

紐約紅牛

其實係去拜仁

小花唔洗1M週薪我唔信
結果普巴下張約要600K又翻去個loop

美斯嚟曼聯
我一年唔打j

我曼冇野ff到咁 要J個紅點

回家

成班假膠咪當真啦

成班癡撚咗線
美欺係都去鏝啦
幾時輪到我哋

人要有夢想

疤要同自己十幾年嘅功臣上法庭談判就好笑

揾咸爺幫幫手咪得

美斯打右翼
同awb, 麥湯, 攻中連加特打one two
諗起都盞鬼

黎做領隊

美欺咁毒黎曼撤斯特一定唔怕悶
所以去鏝

美欺完全無風都J 到

證明曼聯成個月新聞都無幾可笑

咁我不了

呢啲叫痴心妄想

歡迎阿根廷天才Rojo

美斯同佢地踢30分鐘之後就唔會再傳波

當年疤北京電視機軌
班軌都係到ff緊啦
美斯話走根本隊隊球迷都會ff

諗起都好笑
美欺半季就想解約

美斯嚟曼咪仲慘過留喺巴

原來上年蘇狗專登輸比美欺就係為左今日

猁

報紙佬都係靠鳩吹寫文之嘛, 曼迷一樣可以鳩J

巴塞高層比人火魔未

係都出美欺 般奴 普巴同佢夾啦

千祈唔撚好嚟 唔想見到格拉沙木狗笑住數錢

係曼聯乜春都簽唔到先會乜撚嘢都ff

原來Ddg 是無辜的
So9 落左 order

其實係神户勝利船

美斯踢右翼
踢左半場Awb都仲未傳唔到個貼地嘅波比佢

曼後生仔多啲 好似有未來咁

木狗你快d買人呢
呢度d手足就黎ff到痴線

搵咸爺就係去psg啦喎

仲有Rojo

Barcelona forward Leo Messi is keen to join Manchester United because he wants to follow in the footsteps of idol Jesse Lingard.

切柒都唔信佢嚟曼

去隔離搵哥狗啦，企開d 啦屌你老母

比美斯反而無乜所謂
應該點都係一腳控

但你諗要佢聽so sir教都死得

廣州恆大

山狗做唔做到西甲雙20先

美斯會走到左閘位拎波帶上前場

美斯去鏝
牙朗、朗隊回家未

美欺緊係夾返連美欺

ddg傳唔到比佢

美斯應該會嘔到仆街
全季都唔肯換走佢

隔咗咁耐終於用得番

Bar9遲咗2個月就唔畀人free走

世界明星隊

其實疤要咁做都幾肉酸

2次紅點

未來曼

唔係真係同球隊icon打官司咁核突呀嘛

當初講到條clause幾有人情味
而家遲兩個月就突然無晒

Here we go

個會長點解仲可以連任

會員投票制，問班會員

小花個仔

碧基/老大接任未

本身武肺已經搞到佢地冇乜錢用
美斯個金礦走1蚊都拎唔到仲唔搞佢

小花個仔食錯咩藥迷曼

咪玩
一宣布要中止
美斯就follow 左 Man City ig

其實一早follow咗

可能Rojo 清新送波衫姐

一早follow左啦

牙朗會唔會想返黎玩玩

有14世界杯英雄romero
有18世界杯英雄rojo
小花仲唔係嚟我曼

軌都有

都有follow 車啦
有咩問題

過黎組亞軍庭幫

Rojo今季仲要留隊

攞黎比鏝軌迷j囉

搵到中堅應該碧基會上

雜種狗黎

我相信唔少贊助條款都關小花事
佢解約走隨時錢少好似，仲有機賠錢

咁細個做曼迷？
佢摩三季開始睇波？

俾得起份糧既得幾間 最大機會係psg同鏝 好棍睇美斯踢英超

同球會legend炒大鑊
自動辭職啦

人地過鏝晚晚同阿古獸互含
我地依兩條2打6同小花挽鞋既資格都無

細細個就睇lkk踢波

坦白講 我曼機會真係唔大

Sancho想唔想過黎英超對美斯 想就拿拿臨遞紙過黎

美斯唔好啦掛
年紀大 人工高
有錢射落辛祖到好過啦

美斯做占士後備都好

咪on9啦

0添喇

Szoboszlai has decided to stay at RB Salzburg to play another season in Champions League with the club

鄰居今晚應該好開心 斷估會去夾哥狗
相反隻龜

btw終於見到小花踢英超

簽疤果啲應該唔會關美斯事既
但冇咗美斯之後啲贊助直插谷底

仲要有哥狗同小花大戰300回

呢個concept正

等睇一個都買唔到

去鏝城啦 好想睇美欺踢英超

屌 簽乜鳩美斯
咪撚搞鳩人 呢隊廢隊唔配有球星黎
Ff傷身呀

最衰史篤城降左班

80m grealish囉

我地送左兩個歐聯俾佢

一個都唔會買到
同埋全部都係係人都知嘅野

北京軌都j緊啊
有得j唔j咩

如果美斯去英超
根本100%係去鄰居
又有哥狗 又有阿古獸

第2個目標都收左皮添

都唔係昔日嘅史篤城啦

大家玩膠啫 應該無人當真

現實一定係
但係ff既世界隊隊都想佢黎

原來有telles

我地曼垃圾黎 居然冇一個同佢係fd底

個條款話唔可以加盟豪門
我曼3年無冠，8年無聯賽冠軍，中呀

Rojo回歸就係為說服美斯加盟
養兵千日

講真 Messi唔適合曼聯體系 曼城啱踢啲

冇vdb

Pogba x Messi

曼聯體系係咩?

山7翻版 人工x2

個個企定定

transfermarkt: Messi is reportedly close to joining Man United

盧祖世界仔
飛剷完之後都係笑笑口

整烤肉又幾好食

So9

終於知點解辛祖hold住咁耐
原來簽小花

中哂

亂9咁黎 又冇人肯郁 打個人能力

C朗回家吧

呢個係美斯style

Grealish
So 9 做乜咁執着要佢

連啲兄弟都出聲 仲有咩灣轉

但冇人配合佢

啱美斯
反正都未買到Sancho 一億買美斯打住右翼先

全隊美斯踢法
唔會攰
岩哂可以87分鐘先換人
so sir 又贏

街場啊叔波

即係可能 sancho vdb rice

9成大把黎

上至木狗下至蘇狗都贏

一d風都冇 點9月7買幾個呀
入前四反而買唔到人

直頭唔適合踢英超啦
擺正選上半場入兩球就收起咩
邊有咁好體能

史篤城幾時上返英超大戰美斯

岩岩呢2日開始傳返vdb, 仲話vdb想去曼多過疤

唔通vdb真係有機

如果個價係岩 佢轉會邊隊比得起咁高週薪

一個月可以買4層樓

可能vdb一早收到風所以先唔想去巴

如果係咁，真係要即pay辛祖，唔係唔洗買

E個list頂哂籠買一個半個

對英人有愛

我曼應該頂到，前題係4+14+15+16呢幾個冗員要清走

係就正

呢個好似稅黎價黎
70幾m一年

再加埋sancho

西甲果啲係稅前

唔會啦，你睇山神個人工就知

岩岩google唔知邊個岩

突發: 巴塞隆拿影帝美斯加盟成人版迪士尼
簽約3年

好多水貨

我地一個374已經咁
個list有4個疤

通常都係稅前人工黎
個個國家唔同稅
啲表唔會咁得閒打曬啦

而家疤擺明要重建，起碼要搞2-3年
我曼復賽後成績望落好似未來一片光明，可能咁樣fake左vdb上賊船

踢得好可以踢足90分鐘

8000萬歐/10個月
都200萬 上面90萬應該稅後

重建先有位爭凳仔做大佬

而家簽美欺先 冬季先簽辛祖 木狗捉緊盤好大既棋

鏝買美斯

木狗已經無唔買辛祖嘅理由

今次仲唔welcome messi
辛祖依d辣殺過主啦

所以話上面話佢得90萬係稅後
買佢番黎 實際支出係180萬一個星期
點樣比得起 除非唔再買人

買唔買美斯鏝都唔會買番辛祖啦

United made contact with van der Sar. Available for £35M, but a straight up deal (no installments). United have now made contact with van der Beek's agent about his future. He is currently talking with both Real and Barcelona. United waiting for players decision.

35就轟落去啦木狗

英格蘭友賽幾時
希望曼聯個幾個agent可以夾手夾腳
打包辛祖上架沉船

點止十幾年嘅功臣
小花係疤史上第一人 重要性遠大過告啦

目前，世界球壇年薪最高的球星是美斯，在同巴塞續約之後，美斯目前每年可以拿到4000萬歐元的稅後年薪。排在第2位的是尼馬，巴西人的稅後年薪為3600萬歐元。C.朗拿度在加盟祖記之後，他的3000萬歐元年薪可以排在第3位。

龜連國家隊都唔使踢了

Woodward made a promise to OGS that he would bring in Sancho if United reached top 4.
Solskjær wanted all signings to be done within 7th of September. Ed is still confident that he can deliver on the promise. United WILL make a bid for Sancho in time to bring him in by then.

曼前球探比既料，聽住先

睇死到時木狗一句"bvb唔肯減價，已經盡左力"當交功課

簽疤+要求小花一定要出鏡 相信好多合約都係咁簽
祖踢友賽都簽咗牙朗要落場啦
結果好似都係牙朗自己賠錢放假

合理，無理由呢個時候仲要麥龜拋頭露臉，等件事淡左d先

通常果季季前邊個出啲好爆既醜聞 果季果個就會大爆發
Eg 咸爺 阿朗

龜隊要爆啦

Gay

咪岩囉90萬係稅後

Gareth Southgate confirms Maguire is out of squad for matches against Iceland and Denmark in September

踢友賽點同
美斯肖像權100%拎足
疤唔會有美斯肖像權收入

Someone has thrown a grenade at FC Barcelona offices.

痴撚線 勁過火魔

Dalot long time no see

阿朗返黎決鬥美斯啦

盲踢緊ajax場熱身賽又暈撚左

又復發？

炸佢老母閪

Manchester United are confident to get the Jadon Sancho deal done. [Duncan Castles]

疤應該暴動
無左美斯 佢地又無錢買人 佢地可能要護級

唔撚係呀

比你簽到 我就睇唔起多蒙特個主席

d青訓唔差嘅
古 同 基沙文都踢得

重建就一定有陣痛

撩80m個班英國佬有無事 ？

Manchester Evening : Manchester United have advantage in Donny van de Beek transfer chase

當年朗隊走 我都想去奧脫福抗議

可以坐起身應該冇咩大礙？

傷心欲絕💔

佢變到好似般奴助手 唔似隊友

暴左

左下

拳頭硬d定咩硬d

比錢啦 臭鳩木狗

啲青訓唔差
幾年前我地都講我地啲青訓個個都好有潛質 細緊同一代都踢得

重建就一定有陣痛

曼同A米同疤既分別就係我地有錢佢地無

美斯個仔

在那天輸八比二
令美斯相當諷刺
離隊也未算突然

連阿蘇都要失業
六冠疤風光終結
明白其弊處

睇唔透有得揀重巴，點解佢會揀嚟曼？

般奴司機咋

真愛是苦味

梅西
Sancho
Vdk一字排開

thiago全家去左安聯farewell
好似係

隔離偷圖架

分分鐘畜力都會要簽

Rummenigge, CEO of @FCBayern, told us about @Thiago6: "We had an event at Allianz Arena, and Thiago's whole family were there. They walked around in great nostalgia, I would almost say. It looked very much like he had decided to say goodbye"

去猁了

Who needs Messi when we have Lingard

唔知幾時先有ching出嚟屌話點解我曼唔爭小花連bid都唔出
難得有得玩fifa fm連bid都唔出真係好廢

唔記得邊個ching啦

Barça paying Messi £988.000 a week, £9,100,000 per year on image rights, £13,000,000 a year on possible bonuses plus signing on & loyalty fee (£120,000,000 over 5 years).

木狗 係你反cup既moment

puig Fati 果d 唔差啦

係疤唔老唔用姐

支持比Bruno

疤要重組真係要放

養小花個成本真係痴撚線

再勁過兩年始終要退落來

但歷史最佳都唔可以好黎好去實在太撚柒

睇黎根本個psg 同鄰居有能力接貨

條片啲人拎晒加泰旗會唔會間接搞到加泰獨立

牙朗咪又係咁

牙朗人工好似平好多

美斯好似去左魯營準備解約

反正去到最尾都唔會有人嚟

疤輸出革命到曼
木狗

有d估唔到美斯貴成咁
成日覺得佢會平過牙朗

你班能樣都傻左
咁都FF美西

麥龜係咪比人踢出國家隊？

似Fake news

有生之年竟然可以睇到傳美欺

不過諗諗下我地一個西籠加一隻山狗都差不多900k

牙朗轉幾次會, 佣金都fat fat

最新又好似講個主席走小花留

美欺快啲嚟我曼
就可以令我曼成為有丙朗伊巴小花有三大球王踢過嘅球隊

西龍幾時啟動自動躝返西班牙條款?

講真依加簽小花要幾錢

free 走梗係想留la
賣返1億都好丫

丙朗隊小花 3個呀嘛

既生Messi
何生Jesse

有生之年睇到黑、白美c踢同一隊

One more time you are fxxking off

連加歷查都幫麥龜講嘢

一隊波有2個美欺
2個so9

肯定9upper黎

Messi頂bruno個位？

其實佢只要去祖都得

頂Jesse
Jesse踢左咁多年都攰架啦 係時候退落黎

黑美c全面d

白美c唔防守

後備踢league cup

無理由messi唔係正選啦

而且經營ig都冇咁勁

美斯去英超一定係去曼城

反正純FF

情願要牙郎都唔要美C

翻娘家加仲係勁有鬥心

雖然我覺得美C真係勁d

除咗般奴都冇其他人選

其實小花呢單野幾好睇，做旁觀分析下佢會/可以/想去邊到都有排講

依家木狗係咪心大心細又計緊美斯可以賣倒幾多件波衫

蘇蛇做巴狗領隊

我都想要牙朗多D。

唔記得simone定邊個講過，如果你隊波好有踢法陣型進攻有諗頭，小花啱哂你；如果你隊波冇咩踢法可言冇咩選擇，牙朗就夠

我曼係邊種唔做講都知

要講幾多次先唔會再有人講賣波衫搵錢

最最最後一次，賣波衫頭中期都只係得贊助商有錢收架咋，去到後期賣到一定嘅分量先可以由個到開始每件攞返大約3成錢。

有ching計過，個到大約可以搵到3m左右，俾盡小花真係過嚟，10m俾你都唔夠佢一年人工

事實上兩個都唔冇可能會嚟
不過狗竇個名都叫終極FF
幻想下都無妨

Pep Guardiola doesn’t want the tag of ‘can only win @ChampionsLeague with Messi’

可能要等多年先簽到之類

因為而家巴冇小花

因為曼可以8-2人
疤只可以俾人8-2

就係無先去，唔洗做刷鞋仔

你睇下大巴拿

算啦
重講得出口果啲比佩雷斯果句
"c朗1星期賣波衫錢夠比轉會費" 洗曬腦

普巴

我想講十成 真係冇乜邊個唔垃圾

美斯如果有心黎拎冠 減一半人工表示下誠意啦

其實大家J啲咩
美斯要揀都去鏝蛆鈀
幾時到我曼 分分鐘佢連蘇斯克查都唔識

識連美斯就夠

冇了
加泰啲source講緊幾日前美斯同哥狗contact

做連美斯後都可以接受。

鏝破100分重奪英超
Messi 33歲攞神射手

我曼唔買人 崩盤做8弟

事實佢冇美斯同球證係贏唔到歐聯
決賽都入唔到

其實簽到美斯對鏝場上成績都係次要
本身都好屈
我直情覺得美斯去鏝會令鏝係球壇地位三級跳
Fans一定暴增
知名度都實大增
曼聯再係咁 曼城以後先係曼徹斯特代名詞

夜喇早啲瞓

早晨 木狗死左未

瞓啦柒頭

隊長希臘個邊判左21個月喎
點睇

本身已經緩刑，而且仲上訴緊

繼續踢囉唔使佢做呀

又過1day, 乜人都無

咪j la

美斯走埋仲有邊個挑戰到連加特one life one club

美斯係巴塞day one已經唔係

人地要1億（賠一年人工）買美斯 每年再俾一億人工
我地格狗木狗就：億2買辛祖都太貴不了 哥斯達18m only
以後一講曼市無人會記得曼聯了

Btw ffp 笑話嚟

短視同有長遠目標既分別
最撚嬲既係曼聯又真係keep 到個loop 俾高層搵錢
頭3>7弟>炒領隊>頭3>7弟>炒領隊

如果買唔到辛祖真係希望攬炒算
希望真係計緊數補多一兩個位

起身得麥隊消息，轉會依然係0

緩刑 = 後防最大收購

今季轉會窗到9月中？

到5/10

轉會消息啱啱見到有美斯

同市光榮

原陣勝利11人應該會三連敗到5/10

屌
仲諗住快d死心

Dead line前會求其同你簽幾個架啦

用美斯黎轉移視線，一路磨到完轉會

BIG NEWS COMING UP

好似曼 Aon 同 Chevrolet 張約都就完,撞正武肺一定唔好價.
木狗一定好恨簽到個messi 去講價,全部sponsor 可以再加

Welcome Messi

木狗果然高瞻遠矚, 預見到美欺去鏝, 軌瘋狂買人. 下季點都無得爭. 買唔買人都無分別. 倒不如慳返啲錢做靚個業績, 出多份花紅俾自己

messi 黎左曼聯一樣無競爭力
去曼城都叫有得同利狗fight 下
去曼聯同車狗爭前四咩

小花黎曼聯=玩鳩自己

廢lin外借過唔夠清白
梗係蘇蛇契仔慈善球王拉車福特啦

得木狗贏
商業價值大升又可以呃多幾個sponsor整靚盤數

No signing in this summer

其實係咩驅使大家覺得我曼想簽Messi

隊長坐監

如果美欺真係走既，咁就真係好巧合

C朗係係佢33果年離開皇馬，美欺都係係佢33歲果年離開巴塞

一係鄰居，一係PSG

希臘出名咩？窮囉
好明顯用錢搞得掂

好似當年FOJ咁搞個電視直播「The Decision 」

佢係想逼走個主席，之後就會留隊

Other clubs pages are showing new signings ...then the utd one is showing history...lol

Ole debut in 1996

講真美斯真係去曼城, 曼聯以後都要活係同市死敵既陰影之下

Welcome Messi
Welcome Sancho
Welcome Van Der Beek
Welcome Ronaldo

其實佢去鏝我作為球迷都會好開心
講左十年既黎英超証明自己
終於真係有可能睇到

主要既係
我曼如果而家簽美斯同過去年幾既操作有d背道而馳咁

所以最夢幻係佢去埋祖 (雖然祖都要賣血)
開心既如果美欺揀曼城
曼聯簽唔到 點都唔會係可惜囉
因為要養佢實在太難同埋個risk 比博Sancho 更大

就算唔去都係

其實佢去曼城根本好撚合理
點解上面幾個巴打講到唔去曼聯就又陰影又剩

好似c朗如果話最後要去英超
大家都會估計到返曼聯
鏝迷唔通話要活喺曼聯陰影下咩

美欺同阿古路本身已經frd 到咁
同哥狗又熟
成件事根本好合理

唔明點解你地要講到咁

好想睇佢去蛆拍牙朗

阿積士後衛戴利白連特在訓練賽中暈倒，幸好事後確認無大礙。

30歲的荷蘭後衛戴利白連特（Daley Blind），周二對哈化柏林的熱身賽後段突然倒地，之後自己步離球場，幸好如今已無大礙，但將接受身體檢查。 阿積士教練哈格說：「他身上的心臟除顫器關閉了，我們直接把他換出場，他現在已無礙，我們會進一步檢查。」

當年靚仔盲佬變咗M額阿叔

你睇吓佢老豆就明

咁搞法可能要提早退役

到時仲有一個解決方法ge

我們的七號

佢地應該想表達
曼已經無哂吸引大球星既能力
不論教練同隊友

木狗連辛祖單deal都搞唔掂
美斯就算突然話想嚟佢一樣冇可能簽到

諗下球王去你個城市踢波但唔揀你隊波就知點解

事實上除咗錢無野吸引到球員

唔好再話咩曼迷降低連中下游料都J, 睇清楚事實啦

我覺得呢個係special case
因為美欺真係同鄰居兩個既關係係非常熟
所以講到活喺陰影真係太誇張

而佢去鄰居我都真係會好興奮好開心
可以睇到一代球踢英超
係正架喎

美斯去鏝c朗回家

講錢 教練 級數
美斯點都去鏝啦

其實真係唔關事

我個例子都講左
如果 c朗話最後一站去英超
你覺得c朗會揀曼城 或者利物浦咩?

曼迷世界第一photoshop

鏝城肯畀錢佢實去鏝

會

美斯唔係同哥狗不和架咩唔俾佢飲可樂
哥狗走個個歡送會佢都冇出席

美斯來曼聯 都carry 唔起班垃圾啦
Sob 一定場場出足佢90分鐘

如果木狗唔簽人
原來一早等緊美欺
真係好恐怖

痴撚線邊有可能簽小花呀

正常諗都知唔會黎曼
哥帥係佢恩師，而家坦白講，曼城爭冠力高過曼聯
佢係巴塞走就係唔想捱，點會肯黎曼聯同我地捱
你而家傳話c朗回家，我都覺得可信過美斯黎我地到

南閘又係ON9 既
選完又要DROP
好似平行時空唔知發生咩事咁

人地洗撚你睇起咩

如果想再捧歐聯
真係會揀鏝猁
現階段曼真心無吸引力
打法加領隊
再加埋球會無野心
真係過黎年年爭前四咩

我覺得以c朗性格唔會

都好似有幾單係球員要去猁唔去曼
好懷念當年瀟灑哥
鏝想截劫
仲出好高人工
點知瀟灑哥：I want to go united, not city

・Maguire被希臘法庭裁定人身傷害、拒捕、行賄、暴力侵害公職人員、惡意侮辱等罪名都成立，被判處監禁21個月零10天，緩期執行。
・曼聯隨即發表聲名：「曼聯注意到希臘法院做出的判決。Maguire對針對他的所有罪名均不認罪，他繼續強烈表示自己無罪。」
「必須指出，檢方確認指控罪名、提供證據的時間是在開庭前一天的晚上，只留給辯方最少的時間來消化材料、做出準備。隨後，請求延期庭審的申請也遭到了拒絕。」
「不僅如此，Maguire的律師團隊仍然擁有大量反駁指控的證據，因此他們將對判決提起上訴，以期在日後進行全面、公正的聽證。」
・Maguire在自己社交網站上載一張圖片，內容是引用釋迦牟尼的話「三樣東西不會被長久隱藏：太陽、月亮及真相。」
・英超蘭領隊Southgate則已把Maguire剔出最新一期國家隊名單，他表示：「鑒於今晚事態的發展，我可以確定的是，我已經將Maguire從英格蘭對陣冰島和丹麥的大名單中剔除。正如我較早時說，我保留觀察局勢的權利。在同曼聯和球員本人商討過後，我做出了這個決定。這個決定，是為了各方利益考慮，也是為了消除對我們下週備戰工作的影響。」
・利物浦名宿Carragher發文表示，對Maguire的指控是「Absolute b******s!」，指從未聽過有球員會說 "Do you know who I am"。
・網上有不少曼聯球迷撐Maguire，但亦有球迷要求換隊長、甚至要求他離隊。

希臘司法制度同OMDB一樣, 好似係

而家要由爛攤子重新去砌返隊波

而家曼聯好似猁高狗初期, 鄰居工程師嗰段時間

蘇蛇鳩還鳩, 佢買人算係咁, 最慘係嚟緊唔知仲執到啲咩人, 有撚排捱

其實唔踢果兩場國家隊仲好
龜隊全勤無休息過

多撚謝木狗

最慘問題係依家曼唔俾錢買

連死敵猁狗名叔都唔信麥龜會講嗰幾句, 反而有曼迷信

唔俾錢有唔俾錢玩法, 猁狗都係買VVD Alisson先貴

問題係蘇蛇有無咁嘅功力執到平靚正

希臘咁撚窮我唔信差佬唔貪

我信蘇蛇買人有咁嘅眼光 但唔信木狗會做到囉 次次都俾人當水魚咁

麥龜緩刑定係直接入去坐
佢入去坐就要買中堅 我哋仲浪費咗80m

緩刑+上訴

即係點都唔使坐

其實買唔到big names唔緊要
可以買半成品教到成材
甚至係青訓

呢樣嘢真係要時間

但場場勝利11人就乜人都練唔到囉

木狗而家係連水魚都唔做

嫌sancho貴就去中下游/西甲執啲三30~50m貨色啦, 想中六合彩都要落注架

今鋪真係魔性澎湃
曼聯兩個中堅 一個捉賊 一個打警察

#SackWoodward

當連錢都冇埋既時候，我真係唔知曼聯可以用咩去吸引有級數既球員加盟

聯賽蘇蛇驚輸出勝利11人都明白

點諗都唔明對西維爾要咁樣換人, 擺明想輸波買人咁

屌 見到d逗號以為係支那仔又入左黎

支那.仔用點.架

助攻1001

人哋.用點.架